[DC][認真]覺唔覺得joker應該做主角拍返套獨立電影？

作為Batman入面最受歡迎嘅奸角，我覺得joker絕對有資格擔正做主角拍一套戲，而唔係做BATMAN電影入面嘅配角

故事方面我想睇一套係由joker仲係普通人嗰陣講起，講下佢自身有咩經歷，慢慢令佢變成一個魅力四射嘅奸角

故事可以參考返The Killing Joke
[img]://
呢本漫畫就係講joker講過去，但淨係拍過動畫，如果可以有一套真人嘅電影將成個joker成魔之路拍返出嚟，真係諗起都扯扯地

不過到時又要諗搵邊個做joker好

你哋點睇?

The Killing Joke:
[img]

up唔到圖

睇Gotham

電影可以濃縮啲，一氣呵成
同埋戲院睇都有另一種味道

可唔可以換人，gotham版joker完全屌打ss果件

謝拉力圖收皮啦

ss成套根本就係垃圾

我覺得joker 嘅魅力之一就在於未知
如果開拍起源故事應該會無乜意思

其實可以試下講變左joker 之前
掉轉睇佢都係比人性醜陋一面攪到佢joker
由普通人變joker 呢個過程好值得拍

不過會好黑暗嘅故事

求求大家唔好又拎heath ledger 比較

同埋漫畫都講過以前joker好似贏過羅賓定batman，所以有佢哋套衫，仲畫到鬼五馬六咁，ss入面好似都有套但冇詳細講
呢啲故事都可以拍返

搵返svs個joker
謝西艾辛堡

諗起果句野：all it takes is one bad day.

第一套電影咪拍過起源